{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Sillage/GM0023031488101/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Overshirt - Grey"
    },
    "text": "ブランド: Sillage、メーカー: SILLAGE、商品番号: SS23 / QM3164SG13 Sillageの今回の新製品はゆったりとしたシルエットと快適な着心地が特徴のシャツです。 この製品はウール100%素材で製作されており、ベーシックな色味を持っているのでどんな着装ともよく似合います。 QM3121SG23とマッチするとスタイリッシュなセットアップルックが演出できます。 素材は表地は毛50%、ポリエステル45%、ポリウレタン5%で構成されています。 そして、この製品の洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯しなければなりません。 第六に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 第七に、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたシルエットと快適な着心地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はウール100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな着装と合わせることができますか？",
            "answer": "この製品はベーシックな色味を持っているため、どんな着装ともよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "裏地にアイロンをかける際の注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 426
    }
}